#chinazi #chinazi #chinazi #chinazi #chinazi #chinazi

係FB, Twitter, IG講任何野，後面都加#chinazi

#antichinazi

又得

又得，要變成習慣

#chinazi
#antichinazi

#chinazi
#antichinazi

將
#chinazi
#antichinazi

變成習慣

721 811

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做